已經搵返重光仔喇！

希望每個人以後可以態度好少少
你啱人地錯唔代表你可以大條道理屌9人屌足幾個鐘
不但無助我哋去改善有缺陷嘅方案，更可能會從此以後少咗個手足

唔想哂咗熱門個位，呢度有好多post都要推㗎，大家一齊幫手

國際戰線！差USD4萬！ 眾籌捐口罩俾美國醫護人員！

【重溫】時日無多做順民就係叻？睇時勢去舐共就係精？蘇聯時期Useful idiots嘅下場

[行動post] 最後一星期時間 DSE完場派選民登記表！！

[立法會35+] YouTuber集結！時間無多...一個令你唔會後悔嘅呼籲！

推